召集各大專院校力量，要求各校長對琴日濫捕浸大學生會會長表態

作為bu舊生，返到屋企先知錢大康返左bu，一路聽直播，越聽越嬲。條友一直唔肯表態，對濫捕方仲賢呢件事。呢件事好明顯散播緊白色恐怖，警察更可能借呢件事搜查方同學既屋企。

如果可以令各校長對呢件事表態，可以令輿論發揮作用。

聽日係bu reg day,唔知有無咩做到

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

我睇唔清事實既全部啊

如果聽日有一大班人去bu表達訴求 癱瘓bu運作會點

push

八大學生聯署先？

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

如果八大校長發聲，相信有啲用，那怕得小小